【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

仆街自私撚毀屍滅跡 hack左手足ig 入黎follow翻

Hkpig_criticize 本身post曬班留學自私撚罪證
點知比人hack左del埋
但我有留底
你地班仆街咪洗走
入黎follow同share

【舊po】
突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

Thx ching

推！

推

咁都hack到?

我係admin
佢hack左之後 del埋
再登入查無此人

Pin 埋佢

快啲起班自私撚底

起到邊個搞我ac 求pin

已pin

重點追擊對象

report返佢ac

on lun 7 99...
you dont deserve a second chance.
係監獄好好反省啦屌你老母死爛臭閪

師兄們幫推post

推到上熱門

幫推（雖然P牌）

求大家反report，傳送門

開心share

我ig post翻嗰幾個自私撚出黎
大家去share
等佢出街比人屌

樓主目標遠大， support

我懷疑係比人report到del咗

自私撚們 屌你地老母

Push

tag埋佢地

已report，吹雞

放過人地啦

繼續狙擊

用生命買教訓
去人地墳頭道歉呀屌佢老母

係佢哋唔放過人先 明知自己係高危國家返嚟都唔隔離

剪手帶 周街播毒 邊個放過我

請問佢地邊個有諗過放過我地

仲有條仆街7號

推
食得鹹魚抵得渴
自私撚預咗俾人起啦

做錯仲要咁臭串
想人放過都畀啲誠意啦
至少，佢應該要明白
件事有幾嚴重

假如班賤種喺台灣
唔遵從就即重罰台幣一百萬
港共呢?

咪撚放過班仆街呀

fact

識做野仲係港共

721同今次武漢肺炎有板你睇，有無人話比我知佢地有咩logic可以做得呢樣野出

放你老母，咁邊個放過d醫護？醫護連屋企都冇得返怕傳染俾家人你唔撚講？就算negative外國返黎都好應該自行隔離14日

你會唔會覺得因為享樂而殺人嘅兇手deserve second chance ar，回流返黎唔隔離，一陣大爆發，你就要負起殺死全香港所有因為肺炎而死嘅人嘅責任，你揹唔揹得起呀留學生

點先可以搞大佢
推
唔可以放過依班享樂播毒畜生

大家幫手follow ig page share啲post去story

睇下邊個有心機啲

巴打 密碼最緊要長 我指30位咁長
生字中間加插一兩隻字母已經好好oho

本身舊page有3000人 諗住吹雞一齊報狗同比自私撚啲資料記者 而家又要重新黎過

加油，重新黎過咪重新黎過
最緊要係搞到佢地
唔可以比班仆街逍遙法外

Report咗條仆街，推

屌佢地老母，port咗個d中咗佢地就就多謝佢既仆街朋友

連登大軍一齊進場搞搞班仆街唔該

本港新增6宗冇外遊+未知源頭嘅本地感染

多謝外遊撚到一眾仆街

Dklm

push

識佢哋嘅爆多啲料出嚟

啲語氣咁撚左膠嘅

一定要推
最憎離地撚
想睇佢地折墮樣

Ching幫推

擺明

呢條八婆講嗰啲乜撚野歪理嚟
唔係所有外國返嚟嘅人都會有武漢肺炎就代表你班自私撚可以周圍去唔撚洗隔離呀？
就係唔撚知邊個中邊個唔中先要隔離呀
又扮撚晒道德大愛撚講乜柒second chance
如果啲自私撚周圍走俾你哋傳染咗嘅人又有冇second chance呀？戇撚鳩鳩
唔撚識咪學人講「道理」啦

用左膠黎包裝 想保護自己姐
同狗無分別

已re

林鄭同狗既朋友

咁邊個放過我地
放過啲自私撚咁我地要硬食武漢肺炎呀？

Ruby leung
真仆街黎 個妹叫jade 一樣咁仆街
總之兩隻都係臭雞

pish

識咁多野，記得投稿呀巴打

推呢個

On9 佢係咪唔知咩叫潛伏期incubation period?

I just wanna say these fucking selfish bitches should learn how to be considerate

你乖乖地隔離14日唔出街咁咪冇人擺你上去ig 囉
自己自私精出街播毒抵比人公審

呢班仆街同個死鬼佬係mtr抹口水一樣仆街

有冇follow佢地既放哂佢地啲相上黎
睇下係咪值得有SECOND CHANCE

點佢老母臭閪街招啦

一定要處決依班仆街

同之前條食退燒藥去法國玩嘅小粉蛆一撚樣

放心
識人已經報左警佢違反隔離令

有冇人可以將呢種故意散播病毒嘅事
傳達埋畀英美澳當局
等外國當局對有關人等加以防範?

幫手report條rubyleung

再貼佢街招 預防社區爆發人人有責 不分藍黃

行山銀行班mt都無咩嘢啦，無實際損失

打英文係唔會令我驚㗎
大愛撚 -0-0

生到個格人盡可夫咁 屌

呢d再加埋佢地做個d野先叫uncultured

佢講到自己大條道理咁

PUSH

推 rubyleung 死臭雞正仆街

ph

tui

we accept no negligence claim

呢啲仆街咁撚唔注意個人衛生
入元朗播毒就啱㗎啦

推啦屌

因為佢地而中招個d人

又邊個比second chance佢地lol

Uncultured my ass

成班出國讀屎片

記得有個人去咗元朗間車仔麵食嘢

吹雞

咁班撚屌有冇放過因為佢地而中招嘅？

定你係ruby leung 本人？
祝左癌早日確診

全部都大陸樣

Uncultured

推 唔好比佢走

我個Friend讀YCIS 話識佢喎

more啦

出3次街係咪姐係出過街啊

都幾on9
你乖乖地隔離14日 唔出街 撚有人理你班留學生咩
Second chance? 如果真係一個唔好彩係帶菌
咁醫你班醫護 或者比佢地野到的人個second chance在邊啊？

又要on9 放上social media 單野傳開左又要屌返人 on撚尻

推到佢仆街

快推！！！
死臭雞Ruby Leung

推
你班自私撚記得剪完手帶去狗局報案

似好正常 奮因為好多支那豬囉咗香港身份證去留學基本上都係新香港人或者極離地 群埋班支那人同埋玩微信

剪帶同埋出街又唔見佢地有second thought

Uncultured

係，識扮嘢

咁行山mt做嘅嘢事實上對其他人冇切身影響，又唔係犯法，咁行山放過佢哋都吹佢唔漲嘅

但而家班撚樣做犯法嘢，而且有機會造成嚴重公共衛生危機
直接損害緊學校嘅名聲

講真如果知道呢啲撚樣讀邊間學校嘅話，我以後都會鄙視呢間學校嘅學生

between，一定要將件事嘈到去英國，等佢哋知道自己收咗啲咩撚樣

Oz 同英國撚都能該唔知平時接觸緊其實係mainlanders

但佢地通常去到就打正旗號話自己from Hong Kong
轉機都算既

行山係百分百冇雜質on9

呢堆留洋賤畜係播毒仲要扮受害

都幾串嘴， 一方面話佢地應該要有第二次機會， 另一方面又串人話批評佢地係無文化

無人話過they r doing this becuz they are rich 我地淨係覺得 they are doing this becuz they are just brainless佢地rich唔rich我唔知，淨係肯定佢地係無腦

見到行山mt嘅感覺 >>
見到剪手帶撚嘅感覺 >>

呢個就係分別

報咗警未

而家都冇人爆佢啲衰嘢嘅！條臭雞睇落都唔方好野啦！學校好似係mss?

Up

On99明明自己做錯隨時有可能中招都唔可以打一大輸廢話

無腦到咁

法例定左記要守架啦

知唔知negative都有可能係假？冇腦到呢

係個page到tag佢岀嚟屌
死港豬不得好死

仲要英文懶醒？屌你咪又係死臭雞

行山佢只係衰on9 未去到禍害人地性命安全
呢單佢其中一個中左招 出街惹到人就有機會社區大爆發
真係見一個除都要追住佢地屌 唔可以放過 等其他心思思想跟既人唔敢做 阻嚇作用

大大力推

推爆！！！！

RUBY LEUNG you fucking hypocritical cunt, you are the one who doesn’t deserve a fucking second chance.

推到佢老母全家出黎跪地認錯

舉報左佢+1

大家follow ig同時記得順手REPORT埋班仆街

佢又知自己冇？
有test 過？冇就收皮啦

推
和你登記
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派
記住印QR文宣
另提議舉個牌，大大隻字寫明25/7或以前夠18歲就可以登記
可以去返自己中學派，如果有藍絲搞事，身為舊生搵老師幫手都易啲

30/3一 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3二 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4四 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4五 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4一 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4二 中午12:45散場 數學卷一二

另，往年聆聽卷開考前香港電台第二台FB會有考生打氣環節，講完加油說話，加多句“記住考完登記做選民”

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

建議印呢張👆🏼

即係點有冇懶人包

每日一推

屌之前讀CIS咪係蘭桂坊50歲確診女人做嗰間國際學校
btw呢間學校出名多蝗仔女高危

推到英美國家取消呢班仆街嘅留學簽證

無撚腦必須死
送去中國打靶啦

Pish

個ac又死咗

@hkpig_criticize3

宜家個ig又冇左

後備ig又冇左 開左tg channel 整合會唔會好啲

2無埋。。。

Ching 你密碼會唔會set得複雜啲好啲

啲大陸蝗蟲都識隔離話咩唔為國增加麻煩 佢哋仲衰撚過蝗蟲

Who gives a second chance for those infected if you are coronavirus carrier

成班咁快手搞個ig account
係咪好驚呀？

比人report 到收皮應該，tg channel 囉

整返個搵留學仔女tg囉

藍絲tone:理直氣壯怕咩俾人講做咩要report?心虛?

推啊！

宜家乜都要光速留底，經驗就係咁build up

報唒佢地d學校有無用，雖然佢地d學校全部都有錢就入得，但佢地始終華人樣，宜家外國排華到咁，投訴到佢學校知好似有用

班留學生返去自己地方出街關外國學校咩事
有學費收就得佢睬你都傻

佢地係咪唔明乜撚野叫做隔離

搞大佢好啊 等到外國都知. 啲學校好緊張聲譽 佢哋搞臭學校個名分鐘要返大陸讀野雞學校

啲狗做嘢唔係好快效率嘅 點解佢哋而家仲未俾人拉返去

咪睇少外國d排華先得咖
佢地d名臭唒，返返去點會唔俾人當波咁踢

睇樣都知有錢人，香港人普通人都係做佢哋嘅奴隸，依家屌柒佢地純粹係發洩，係呢確人面前根本無say

推撚到佢仆街啦戇鳩
淨係出過三次街都講得出 知唔撚知咩叫隔離呀
uncultured bitch

關錢撚事呀
當初班醫護大罷工先逼到封關 香港先無大爆發
個班撚屌 完全唔識珍惜 仲要覺得自己岩
抵華人比人歧視

下 點睇都係佢老豆老母有錢 關佢撚事 呢啲冇腦嘅富不過三代啦

咁撚多人report即係佢地淆到仆街呀！
唔可以唔推
冇一個自私播毒留學生係無辜嫁
(有乖乖隔離嘅除外

我同意你，只係講緊有錢就可以咁任性，我地都係做奴隸既人變有say

有tg channel

你個人都幾無志氣
無錢就係有錢人奴隸就係無say

可能係下個蘭桂坊與多名友人一夜情
數唔到佢食過幾多洋腸

佢個story係咩料
我想講我都係係18號到 冇手帶 一落機都識即刻返屋企係房自我隔離14日
你返無病徵唔洗帶手帶唔代表你係安全 有可能係潛伏期
仲話自己唔係自私撚 讀咁多年書用下個腦好唔好
真心比呢班仆街影衰囇

成班自私精周圍散播病毒

Ching 點解要咁諗呢 呢個係講緊個人修養 已經唔關貧富事

林鄭話即時檢控違規人士喎

777喺記者會屌緊呢班人

班死港豬夠膽搞事
屌你老母ruby Leung

已經有 popo 上門搵人

又冇咗個account?????

唔知係咪真係做prosecution呢

咪又係罰錢了事 💰

唔知呢 但條柒婆話唔會有機會俾

In case Rudy can’t read Chinese
> 777 said “NO SECOND CHANCE WILL BE GIVEN”

Oops Ruby

推到佢地仆街

on9

個Account 又冇咗！

$5,000 咪又係佢地老豆老母啲錢

做個樣姐, 大家起哂底, 一隻臭雞係popo女友, 一個支那樣男仔係深藍, 政府點會搞佢? 最多咪做個樣罰少少錢同送佢地去雅翠山房(一定唔會去駿洋)渡14日假

串唔到走啦柒頭
懷疑你都係留學撚，返嚟唔撚隔離冇問題？

冇公德，留案底

你去北京講

留返同你死鬼老母講

我日日戴口罩用消毒酒精 為嘅就係唔中武漢肺炎 邊個放過我？

呢啲係抵撚死

Reported

班回流撚本身番香港已經on9
屌你老母仲要剪埋手帶真係博屌
靜靜地係屋企隔離14日係咪真係咁難
一陣出街傳左個病毒比啲老人家同長期病患 人地分分鐘冇second chance呀

有tg ac

hkpig_criticize3 now

followed

係台灣
個電話gps一無左訊號sd個message 俾你話你離開左居家檢疫既地方 然後唔洗5分鐘即刻一堆警察係你屋企門口招呼你 然後等俾人罰錢

18:32 聶德權局長調整湖北回港人士檢疫安排。因應湖北疫情緩和，武漢以外回港人士改為家居檢疫，包機將不會包括武漢新增個案。

(now新聞圖片)

...

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真。根本個問題就唔係咩佢由外國返來，而係返到來唔隔離，呢d人最好就惹埋佢地屋企人跟住死全家

連立埸個po都冇埋
有冇咁驚呀

Fb有

戇鳩 最撚白痴你要做d灰色野 但又要自己貼上網
本身個腦真係好有問題 自從社交媒體興起
真係好多人唔貼自己近況就好似有蟲咬啫咬閪咁
痴撚線 你係要偷雞 就醒水啦

一定要推

唔見左個ig呀樓主

hkpig_criticize3

你慳啲啦仆街

呢條女老豆好似做TVB

有錢就係可以咁L仆街,咁L冇修養, 道理係我地呢度冇錯, 但事情過去左佢地依然係上等人, 我地依然係卑微既下層, 公平咩? 而家有得屌佢地就屌多D, 希望心理可以平衡一段時間

就係因為有咁多唔合理既事情, 我地先要光復香港, 呢個係屬於我地呢個時代既革命!!!!!!!!!!

Fucking on9...

ching再開

其實咁樣係咪違法

將佢地掉落海啦
我相信警犬 唔會唔同意
We connect

完全冇可疑

推 識真人 真臭雞

識真人有冇資料可以提供

推到班友無得返外國

除非話佢地呢10年坐監啫，唔係既你班仆街同我死出外國啦

拉左未？

推推

我都識真人 佢係黃嫁喎

仲有依條臭雞 @michellechoicy

黃就唔屌得？黃就可以無公德心？黃唔係擋箭牌啊 如果你屋企人因為呢啲人走圍走播毒而感染 你會點？

跟住呢？唔洗隔離呀？
黃就唔洗屌？
仲有 佢邊忽黃？ 證據呢？

我是黃的 我可以播毒了

讀咁多書 原來同大媽廢老同一個lvl 中國人DNA始終係難搣

辛苦你了

係黃就死撚咗去狗屋啦，去狗屋個個就可能真黃

同埋，佢條底應該都唔係黃，應該有錢買底褲

你老味臭閪你唔係大陸人咁你寫乜撚嘢簡體字
香港就唔撚用簡體字嘅
咁你要用
叫你死返大陸用都好正常

祝佢講完下一秒即刻變陽性跟手行埋入殮房呢啲臭雞變左急凍雞都無人要啦

已report . 而家連profile pic 都睇唔到

即刻del晒啲post 驚有內鬼

so what ?

黃黃黃 黃你老母咩 黃係做人既基本黎架戇鳩

條友仆街戇鳩姐 係咪連識得個啲都係呀？

ig又睇唔到

偽黃大撚把

黃就唔撚比人屌得? 黃就可以周街去播毒?
大撚晒呀屌你老母

條底褲就黃

黃又點
出街野人正臭䦨

黃既去播毒就抵比人打多幾獲啦

好那仆街
有無咁鍾意去街

自律都唔識
學乜人講道德

冇錯

真心唔明，
咁做好型咩

p

好chill 好似係

話佢地係手足個班撚頭呢
死曬去邊

整條link啦

正pk

[3月21]元朗區議會主席黃偉賢被捕，帶左上警車。

黃就可以乜都可以做嘅

你唔強姦佢？

支持 推爆啲仆街

推到佢坐監

重點追擊啲連扮知錯都唔扮仲要鬧返人轉頭嘅仆街

推推推推

讀屎片明知自己咁高危都仲要大大聲話自己周圍走

Ig reported

好似有個仲要打簡體 支那人嚟嘅

發sms肯定支那人嚟

Report!

咁撚柒

有樣睇

仲要理直氣壯無隔離令就可以通街行

只有取消呢班畜牲嘅留學簽證同埋開除學籍先有用

樣呢

簽證有啲難，好多都有外國護照。。。

搞佢個學籍啦

推！ 之前就串柒柒而家就咁樣？

hkpig ig未有佢！

個八婆仲變本加厲，
喺IG個簡介度說三道四。

其實都講到明 抵境後立即須要接受14日隔離
你接觸多一個人 就多一個存在危險

推到班賤種被取消學籍

一人一信寫去佢地間學校

又俾班賤種report到ban咗ac

食個飯先格離~

車狗

ACCOUNT 又冇咗

有冇人幫手寫template去班仆街嘅學校？

自撚私到呢

真係好撚on9 買外賣都無咁嬲

屌佢老母死賤種
推爆佢

又ban咗？

又ban左？

唔緊要 tg都夠做
大家要keep an eye on自己識嘅留學生

可以報警

係咪又無咗

推到班賤種被取消簽證

呢班撚屌係個間加拿大國際學校呀麻
又爛玩又衰11 又整假ID card落club

再push

真係吾撚點

推爆佢

😡😡😡😡😡

好似話俾人撞過對草
報警拉佢哋啦

好撚樣衰成隻狗咁 唔怪之得條white trash都咁樣衰

打篤灰熱線啦

tellme@1823